得罪講句，香港啲政治領袖好廢

香港政治領袖/強人如戴妖，李卓人之流，過去只表現出怯懦退縮，從未發起過大規模罷工，示威越黎越無關痛癢，影響力同號召力續漸減弱

而新興政治領袖表現亦未如理想，無法在關切港人利益既事上向政府施壓，令港人肉隨砧板上

佢地接受鉅額捐款高薪厚職，代理港人政事，手握港人福祉，然而佢地未有發揮應有作用，反而係政府面前一路指罵一路退讓，以致今日既局面

可見將來佢地仍然發揮唔到作用，只會繼續浪費資源甚至出賣港人，係眾多事項之上繼續退讓，逐漸削弱香港自主權

乜佢地有勁過咩?

明明佔中時有絕對優勢
但畀政府兇兩野就退縮
最終香港人無雙普選
多撚謝曬

因為叻嘅人都搵得多錢，唔需要拗政治飯食

呢樣一早知啦
八個字
棧戀議席
人血饅頭
仲有香港人投票比佢地
抵撚死啦

Btw 唯一一個身體力行既黃毓民
都比香港人放棄
真心抵撚死

我覺得香港人自己都唔夠爭氣
有咩市民就有咩議員 質素成正比